% !TeX root = main.tex
\section{Del ejercicio anterior indica cu√°les son equivalentes y por que}
Para que sea equivalentes, se debe cumplir que sea 
$v \in \{0,1\} ^ k: v = \{v_1, v_2, \dots, v_k\}$ y $F, G$ dos funciones tales que $F(v) \rightarrow {0,1}, G(v) \rightarrow {0,1}$
Se cumple que $F = G \iff \forall v, F(v) = G(v)$.

Con esto, se puede decir que:
\begin{gather*}
    (a\vee v)\wedge c = (a\wedge b) \vee (b \wedge c) \\
    \overline{(a\vee b)} = \overline{a} \wedge \overline{b}
\end{gather*}